唔該大家high完一晚好冷靜返啦, 唔好當寶礦力係神咁拜, TVB冇左寶礦力唔會死

上個月開始已經講緊唔好造神, 鄺仔俾人造神, 而家礦仔又俾人造神
寶礦力做既事只係唔去TVB落廣告, 你永遠唔知佢背後有乜考慮, 可能只係cut budget
TVB冇左寶礦力唔會死, 要做既係利用呢件事向其他廣告商施壓
再退一步講, 狙擊TVB廣告並唔係重點任務
重點係5大訴求呀

7.10 - 19:00~22:30 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場🕊️
7.11 - 14:00~22:00 - 梁烈士公眾告別禮 ＠ 渣華道遊樂場🕊️
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 - t.me/ytm_dc711
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 14:30~15:30 - 沙田區大遊行 ＠ 翠田街足球場
7.27 - 未確定 - 紅磡土瓜灣遊行 ＠ 未確定
如有錯漏，請告知

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

以寶礦力為case吸引其他廣告商爭相做同一件事

推

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始，現階段邊個同政府對話邊個就係鬼！

#統一戰線
#對準政權
#支持攬炒巴
#支持寶礦力

擺佢上神檯係要吸引其他品牌效法

入嚟討論下一步方向啦

懇請連登仔講完TVB/寶礦力後，立即聚焦討論下一步行動

係

推還推 唔好開咁多post
唔係既話會洗走d有用資訊

輕鬆下唔緊要 但勿忘初衷

五大訴求

不割席 不分化 不被補 不流血

無錯 一兩個就夠
唔好洗到成版熱門都係寶礦力
一陣又變咗尋晚咁

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

每人每公司做自己可以做的事，值得奬勵。
🎂
不怕造神，只怕神少。

【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！